發火了！范冰冰提告郭文貴，表明「我不是妓女」

流亡美國的大陸富豪郭文貴日前爆料中共中紀委書記王岐山與多名女星發生過性關係，其中包括范冰冰，並稱兩人是透過春晚結緣，爆料一出，范冰冰霸氣回擊：「我就站在陽光下等你」，如今更透過工作室發出聲明，將對郭文貴提出訴訟。
郭文貴先前大爆范冰冰已經被王岐山睡過，而范冰冰也在微博回嗆：「我就站在陽光下等著你，等你從黑暗裡走出來與我對峙！我從不缺少面對黑暗的勇氣！從前是，現在是！將來亦然！」引來不少粉絲紛紛轉發力挺。
今（13）日范冰冰工作室更在微博發聲明，指控郭文貴透過境外個別媒體，發布一系列不實言論，惡意誹謗范冰冰，范冰冰已委託美國的律師事務所全權代理，將正式起訴郭文貴，並要求郭文貴和相關平台立刻停止散布、轉載不實訊息。

武媚娘今次發火

唔告正契弟

邊度有講'我不是妓女'？

我不是妓女，妓女要收錢

支持！！！！

娼妓妾婢係支那文化上從來都好有專業定義既！！！！

g持
去美國告佢
我好想睇片呀

屌你老母答我啦樓主

内文邊忽有講冰冰表明唔係妓女呀

屌你老母標題黨

你理解力真差 什麼是行動表明

告埋樓主

玻璃心發作

唔俾錢 咪唔係技女lo

郭文貴 快D 放片出來反擊啦

唔放正仆街

收錢賣身叫妓女，但如果冇錢收呢

妓女單次收費, 明碼實價, 人人也可以上
情婦以包養形式服務, 收費沒有標準, 亦唔係普通人可以上

一黎冇直接否認
二黎經過愛迪生閃卡事件 衝出黎反擊對手仲有料爆果時會好好睇

我無收錢架

人地放相又話人移花接木，放片又話好天真好傻
D 娛樂雞特別煩

重點係家陣 郭文貴 相又無放, 片又無放

郭文貴老母 條隊已經由金鐘排到出公海

告啦

你告撚到郭文貴先算啦
告票都遞唔到俾佢

你老母係妓女
行動表明左

背後有太陽射住

On9仔，人地曲線求seed 呀

梗係啦 ，雞收錢㗎嘛

你果隻叫世界公厠

周星馳九品芝麻官，徐錦江：我玩完唔比錢佢就唔係雞

郭文貴唔係係美國咩?點解遞唔到

你都唔知佢住邊
佢而家用緊咩名 都唔知啦

扮乜鳩 上次俾王思聰笑完，重未柒夠咩

雞

刑事案係國家幫你搵對方.....

但新聞大概就係王思聰笑佢係毯星，之後佢唔順氣，兩個人就係微博公開對罵，最後王思聰就笑鳩佢靠「金寶學圻家印」個堆乾爹囉

嫖左唔比錢 咁咪唔係雞lor

死北姑

公道自在人心

告誹謗 刑咩事

係囉, 順便搞翻個真人show "我不是妓女"

屌你老母郭文貴得個噏字又冇相冇片
同成人台毒菇放gif唔放seed有咩分別

同"妓女來了"

妓女一般要用套,情婦唔洗

雞跟本就係雞

扮上菜

王思聰 呢個二世祖又係好黑人憎

成日以為自己老豆係首富 就周圍串柒柒

典型支那人性格, 財大氣粗